<>

好開心

嘻

你個名

未

咩咁開心

鐘意咗個人

淨係鐘意都開心？

你就好，可以開開心心咁鍾意一個人。雖然鍾意人呢件事本來就應該要開心

係呀